［突發］收到風南華申請降班落甲組

班主唔再泵水，等緊足總開會通過

利申：記者朋友講

突乜撚發 琴晚已經知啦

Sorry lor